[
  {
    "question": "Mi az MG? \n\n 1 - Egy étel neve, mákos guba \n 2 - IC információ OOC felhasználása \n 3 - Honnan tudjam? \n 4 - OOC információ IC felhasználása",
    "answers": "4"
  },
  {
    "question": "Mi számít az alábbi helyzetek közül PG-nek? \n\n 1 - Lovagi torna alatt utolsó leheletidig harcolsz. \n 2 - Mikor egy elhagyatott sikátorban sétálsz három tolvaj ki akar kirabolni, erre te fegyvert rántasz és leszúrod őket. \n 3 - Két ellenséges frakció egymással csatározik. \n 4 - Milyen helyzetek? A PG egyértelműen csak annyit tesz, mint **Palóc gulyás**",
    "answers": "2"
  },
  {
    "question":"Mi az IC?\n\n1 - InterCity\n2 - Interkontinentális Citrom\n3 - In Character\n4 - In Car",
    "answers":"3"
  },
  {
    "question":"Mi az OOC?\n\n1 - Out Of Character\n2 - Idegennyelv\n3 - Out Of Context\n4 - Out Of Choices",
    "answers":"1"
  },
  {
    "question": "Az alábbiak közül melyik RK?\n\n1 - Éppen eladsz valakinek egy szamarat, de hirtelen egy ismeretlen hátba szúr.\n2 - Olvasod a chatet, ahol látszik, hogy éppen kirabolnak valakit egy elhagyatott sikátorban, te pedig oda mész.\n3 - Kitört egy kisebb csata két frakció között és már csak 1-1 ember maradt, de az egyik frakció íjásza visszatér a helyszínre és lelövi a másik frakcióból maradt embert. Az RK jelen van a szerveren és tilos.\n4 - Kitört egy kisebb csata két frakció között és már csak 1-1 ember maradt, de az egyik frakció íjásza visszatér a helyszínre és lelövi a másik frakcióból maradt embert. Az RK nincs jelen a szerveren.\n5 - Lovagként elrabolni embereket és megölni őket.",
    "answers":"4"
  },
  {
    "question":"Az alábbiak közül melyik szabályos?\n\n1 - Megölni a testvéred, mivel ellopott tőled egy teljesen mindennapi egyáltalán nem finom fél kilós kenyeret.\n2 - OOC harag áthozatala IC-be, semmi IC indok nélkül.\n3 - Ellopni valakinek a szamarát.\n4 - A király elfogó parancsot adott ki egy civilre, de a civil elkezd harcolni egyedül több katona ellen, úgy hogy semmilyen tapasztalata nincs fegyverek terén.",
    "answers": "3"
  },
  {
    "question":"Mit csinálsz ha egy RP szál közepén szabálytalanságot látsz?\n\n1 - Egyből szólok egy illetékesnek.\n2 - Ha én jövök ki jól belőle, akkor nem szólok senkinek.\n3 - Elkezdem a másik félnek mondani hogy ez nem szabályos.\n4 - Megvárom az RP szál végét addig hagyom, utána szólok egy illetékesnek.",
    "answers":"4"
  },
  {
    "question":"Éppen nagy sebességgel lovagolsz, de valaki egy pontos lövéssel fejbe lövi a lovad, majd te leesel róla és neki csapódsz egy fának. Mit teszel?\n\n1 - Szidom érte, majd felpattanok és szénné égetem mert egy mágus vagyok.\n2 - LeRPzem hogy mennyire fáj az esés, majd elkezdek sérüléseket keresni magamon. Szenvedek még egy pár percet, majd megpróbálom ellátni a sebeimet.\n3 - Gyorsan elfutok, nehogy engem is lelőjenek.\n4 - Megnézem magamnak az embert, befutok a városba és ráküldöm az assassinokat.",
    "answers":"2"
  },
  {
    "question":"Mi nem szabályos az alábbiak közül?\n\n1 - Megharagszol valakire, ezért OOC személyként rájössz, hogy melyik frakcióban van, majd ezt  IC is felhasználod.\n2 - Lovagként ellátod egy tolvaj sérüléseit.\n3 - Kereskedsz a főtéren, majd odamegy az ősellenséged és megtámad, te pedig leszúrod.\n4 - Egyik sem a fentiek közül.",
    "answers":"1"
  },
  {
    "question":"Melyik MG az alábbiak közül?\n\n1 - IC megtudod, hogy valamelyik frakciónak van illegális része, majd erről az adott frakció leaderével OOC beszélgetsz.\n2 - Rákattintasz az ember nevére és az ott lévő adatokat felhasználod egy IC beszélgetésben.\n3 - Látod ahogy a királyt lefizetik, majd ezért számon kéred.\n4 - A királyhoz odamész és köszöntöd, hogy jó napot király uram.",
    "answers":"2"
  }
]